有冇ching知iOS點down "學習強國"呢個app

Down 咗小紅書先啦

做左党員咁耐都未down=.=

手足

要溫

命運想整死我，派魔鬼潘書韻捉我入院，命運殘酷，不過投胎做劉家衡就最

2019 10 20 說過些擔心潘比藍絲或解放軍殺死的預言忠告，10 26第一次見面，11 13到潘補習社見工，12 05 凌晨ig罵戰，下午買了43000手袋 18000現金，之後送了30000戒指，12 12捉我入青山失敗，12 18我以為自己超人和主角，比警察捉入青山，1 24出院，1 27潘教唆我衝入警局救潘好多次，教唆我報假案話潘失蹤兩次，1 29用鐵凳打我五十次，又用狗屎粘落我額頭上，用戒刀兇我，又拿戒刀裝我，又找來黑社會兇我，1 30揾嫲嫲男友捉我入青山，重特登色誘我希望我非禮潘，6 13出院，潘在6 28主動約我M記等，潘叫我比我部手機潘，我以為約會，就無戒心比咗手機潘，潘改我手機密碼，刪除來電記錄和錄音，最係還鎖了我部手機，我10 30出院，11 7打比潘，潘仲叫我仆街盧彥遜，又威脅我要再送我入院